一人一句最深刻嘅姐卵歌詞

我
只
能
永遠讀著對白
讀著我給你的傷害

在電線桿上多嘴

哥練的胸肌

你對我有多重要我後悔沒讓你知道 安靜的聽你撒嬌看你睡著一直到~~老~~

唔～～～～～

我會發著呆
然後忘記你
接著緊緊閉上眼